［突發］ 牛下女車神 李慧詩 FB遭連根拔

俾藍絲搞
黃金寶昨日在國慶遊行、有咁奶共的大師兄
唔好再吹捧黃金寶
李慧詩要撐住
好多香港人撐你

呢啲先係香港既運動員囉

仲有大把港豬迷緊曹君如

黃金寶好難唔奶， 佢之前靠霍震霆養 ....

who

我淨係識吳星如

好似大陸李娜咁
可唔可以用個人名義參加世界公開賽?

單車隊唔可以、除非是職業比賽、例如佢去日本參加賭博的競輪賽就可以不用香港隊名義

李娜打世界賽是因爲wta是職業比賽